華御結真係好撚好食呀屌你老味

公司附近有華御結真係好正

清下次可以試下流心蛋
明太子好似換左餡，依家有時食會有少少腥

冇味飯糰
又冇豉油俾
最頂d員工
懶積極咁

垃撚圾

普通到死既飯糰 買2個都食唔飽
不過岩OL就真，唔想食多又有d野係肚到

過撚左半年都仲未試到流心蛋 次次都話無 搞撚錯呀

辣明太子先最好食

垃圾食品 又跟風吹奏

蒲燒三文魚腩
不過今個月既新味好似都好麻麻

明太子
不過好貴

明太子同蒲燒三文魚
妖你地又話流心蛋好食
我之前好期待咁試點知好普通

有冇人試過梅味同另一款唔知叫脆乜乜
驚中伏

料勁少 買舊飯滿足下食日本野嘅心理

受過專業訓練係唔同啲，唔知樓主食屎得唔得呢

朝早冇蛋
放工去親睇又冇

d 湯幾正

天御結 屌打 華御結

係唔係支那公司?

去7仔買個飯團
再比較華御結

哇點解差3蚊啫, 華御結可以好食咁多架

完全同意

會唔會整返熱食

Ching sick ball

會叮10秒到

蛋汁牛係咪無咗

今個月冇

七仔果啲真係屎黎

點解公司樓下個間無流心蛋

今朝食咗個壽喜燒, 非常高質

成口強汁

上兩個月出嘅牛餐肉飯團

去日本7仔買個飯團
再比較華御結

哇點解差3蚊啫, 日本7仔可以好食咁多架

每朝都買兩個
一份比女同事

又吹奏?16，18蚊個飯糰仔我不如加6蚊食老麥好過啦屌

金拱門算把啦

明太子好食 個醬

ifc都有間類似飯糰
28蚊個
日本100yen咋

秋鮭飯團世界第一

通常都買3個
十勝豚，三文魚腩
第三個睇下新味有無興趣，無就會揀蛋黃或者牛肉或者牛蒡

有次朝早買完諗住返公司食...臭嘅
係咪送貨響貨車變壞左

咁難食都有打手
成日有人話其中幾隻味好撚好味
買左三文魚腩飯團食啦
屌 無味料又少
無下次

咪撚吹捧啦屌
試過個蛋汁牛，d料少到 得舊飯咁濟

點解咁多人嫌佢多飯
華御結D飯好好食wo

早餐一流

係嫌佢少餸
飯同餡嘅比例差太遠

勁正 但唔係成日有賣

要啱啱好喺新鮮出爐時間先買到

公司附近果間長期都有

晚晚ot都食..食到唔想再食

得三文魚最好食，其他一般